最多朋友想走但話放唔低屋企人，其實最on9，屋企人藍既更加要走，黃既都想你走，最緊要小朋友留係度成世

父母頂盡重有30年命
你小朋友要留係度成世wor

佢地退休可以間中過黎
你小朋友留係度成世wor

上一代要游水拎條命搏逃避共產
家下你可以舒舒服服安全走
你唔走

連登PR:

咁你走咗未？

plan好啦

如果屋企人黃但年紀大走唔到點計？

咁佢都會想你走，最少唔會阻止你走

咁佢唔會阻你

好似我老豆老母咁
佢都唔會走

老豆早排簡單一句
“我唔理你過去點辛苦生活，你都唔需要理我係香港點，你幫我攪掂兩個孫就得”

我諗好多老人家個孫最緊要

推

正常人類會叫你走先

唔走既話D仔女咪受呢D教育

不過講到尾都係自己決定
正如97前有好多撚屌唔幫仔女拎BNO

個個都走，其實真係好對唔住一班坐緊嘅手足

咁如果無小朋友

通常係pr 2毛講「屌曬唔走嘅老母」先至會比人問呢句喎

所以真心想做D野等佢地出返來過去

咁又唔同講法啦

無小朋友 老豆老母又開始多病痛
雖然佢地成日話後生應該走 但唔通真係忍心留佢地自己咩

我阿爸阿媽都係咁講

唔忍心走咪好似維吾爾族咁囉

如果屋企人係港豬？

我爸媽仲打緊工，都50幾歲有啲病痛
佢地講咗唔會走，但係都有叫我地兄弟姐妹走
但人到30，又準備結婚
戶口就得百幾萬
呀妹啱啱先出黎做野添
邊到放得低

講走? 我都想走
老婆一定肯同你捱? 就算肯，你唔會掛住屋企人?

同藍一樣
走唔好理佢地

可能你未有小朋友
有既可能你屋企人覺得
為左我個孫 阿仔你辛苦下啦
唔好理我地

有小朋友既最擔心好似十年咁
d小朋友批鬥返自己
而家同frd食飯話題都係移民
但好多都要時間甩咗層樓同搞掂晒d基金
個移民其實陸續有黎

點解要叫佢地過去而唔係一齊留守？或者而家無左遊行同埋好多合法發聲渠道，但唔代表無野可以做。好似之前阿布泰咁有個人起好比心機整合資料，等人唔可以抹黑阿布泰，亦都有人寫信送物資比坐緊嘅手足。香港唔係無野可以做，而係要變方法，亦都要有心理準備做一D可能犯法嘅野，重點係要裝備自己，有能力自然可以做多D野。

老公係香港揾錢
老婆仔女移民

你覺得你阿爺走難落嚟嗰陣
佢又好捨得佢老竇老母啦喎

有小朋友真係好大轉捩點
基本上帶住小朋友嘅決定咗過去，決心極大，諗都唔會諗，反而係單身啊90後先至諗得最多

樓主係5毛/移民PR，散播失敗主義

我雙親係藍，愛国愛黨果隻

但當我同佢地講我黎緊會移民

佢地竟然完全接受，無任何反對

過去生啦

無小朋友呢

總要有取拾

快d走啦

我建議同屋企人講聲，藍嘅就唔能理，黃嘅就講聲真係無法，我諗若果係真黃都理解⋯

唔係想負面能量，但而家係香港真係好多嘢都做唔到，反而去到外國可以幫到下香港出聲。

利申：已走。

中國人嘅夢想就係美國夢
藍絲心底裏便都知外國教育、生活質素都係高幾班

YES

重有KEEP住真香港人後代

唔會生
好撚憎小朋友

講到好似有得揀咁

衰D講
打工仔過到去一定好過係香港
你話走唔走呀

中到中年都係小朋友姐

如果會concern兩老, 係當兩老多病痛就要留喺香港醫
其他唔係concern
同埋遲啲如果香港變新彊, 移民嗰啲一返香港探親就出唔返境就仆街

我至今都係唔明點樣用走嘅方式愛港

如果放哂所有嘢，拎住成千萬走，叫生活。唔關黃藍事。想走嘅，咩色都會走。

剩係見到細路一口英式英文，自己去做藍領都值得啦

SURE

好多人其實唔想跳出comfort zone...搵父母過橋